{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050073",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47583&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평휴네스트풀빌라"
    },
    "text": "ペンション内に屋外プールとスパがある客室で水遊びを楽しめます。 プールの温度はぬるま湯(23度~25度)が基本で、お湯(30度~32度)は50,000ウォン追加です。 プールは冬期(2月~2月)には5時~20時まで利用可能で、残りの期間は5時から22時まで利用可能です。 ダイビングや幼児や子供の単独水泳は禁止されています。 室内では飲食物や酒類を摂取することはできず、バーベキュー場やスパスペースは滑るので気をつけなければなりません。 すべての室内は禁煙です。 常に安全に留意し、施設をきれいに使用してください。 ペットの出入りと保護者付きではない未成年者のご利用は制限されます。 実際とは異なる可能性がある画像であり、紛失および毀損の責任は利用者にあります。 火災危険物質の使用およびゴミ処理に注意する必要があります。 情報は変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金変動やプール運営に変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールの温度は何度ですか？",
            "answer": "ぬるま湯の温度は23度~25度です。お湯の温度は30度~32度で、追加料金が必要です(50,000ウォン)。"
        },
        {
            "question": "プールの利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "冬期(2月~2月)は5時~20時まで利用可能です。それ以外の期間は5時から22時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような水泳が禁止されていますか？",
            "answer": "ダイビングや幼児や子供の単独水泳は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "室内で飲食物や酒類を摂取することはできますか？",
            "answer": "室内では飲食物や酒類を摂取することはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やスパスペースには注意が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー場やスパスペースは滑る可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の利用は制限されていますか？",
            "answer": "ペットの出入りと保護者付きではない未成年者のご利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "画像は実際と異なる可能性がありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる可能性があります。紛失や毀損の責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミ処理に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用やゴミ処理には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、情報は変更される場合があります。オンシーズン中には一部の客室の料金変動やプールの運営にも変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 405
    }
}